北大嶼山公路有手足比車撞無人講？

有無人知嗰位手足點

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

咩事?

推呀

係我面前呯一聲
司機仲要走咗

推 求update

推

車牌都影唔到?

First aid principle:
止血先，骨折後
用仼何乾淨布料紙巾m巾壓傷口止血
骨折唔識包就唔好搞佢，懷疑脊椎受傷更加唔好移動傷者
Call 救護車熱線！

不過記住顧好自己安全先！

本身人群分咗兩邊行 行到中段諗住叫逆線行嗰班人過返大隊嗰邊 有手足出馬路諗住叫車停比人過 跟住比架車撞

有無其他手足目擊過程補充

有無人知手足點

二手
識人親眼睇著
要揾返位手足出黎

時間大慨係2000-2030
推

推到有資料

Push

Pish

手足有冇事??
新聞完全冇講過

個陣時完全無記者

有call 到白車

推啊！！！

推上熱門比多啲人知

有冇人知 真事！

推呀
有無人補充

大概時間係 20:20

推 有冇人知

拯救手足

推啊

推
搵返架髒車同車主出嚟先

手足啊！！

有無在場手足

咁大鑊
pushhhhh

有冇人知啊

快啲搵人推

推到上熱門

好似上左架去東涌方去嘅校車
之後從就唔知啦

現場大慨係 Aecom 寫字樓對出高速公路
藍色 或 深色系私家車

然後呢有冇人知

要車number

冇上救護車？

當時我係下路 高速個面無乜車經過 希望有人影到

我記得係手足抬左上架藍色校巴
之後我行走左向前行見到有架白車，有冇轉移去白車同埋去邊我就唔知啦

btw好似有手足記得個車牌，因為嗌左出黎，但係小弟冇記到

Push 要佢雙倍奉還

快啲搵翻手足記個number

快啲報平安 希望無事

車number!!!!!!!

sorry咁多巴打，小弟真係冇記到

有冇人睇到車number

唔知樓主講嘅係咪我講果單

咁幫手share同推

你講嚟聽下先

講咗先
等知既人起碼可以睇到

推 推 推

推上熱門呀

我去到前面都見到有白車

推上熱門

(緊急最後吹雞) 9.02-9.06 港鐵'超'合作運動開始 (幫推上熱門!!!!)

大家唔好唔記得聽日啊!!!!!!!!!!!

當時嗰個位置全世界都嗌first aid
應該好多人聽到

同埋要搵埋個打靶司機
撞到手足即刻走咗

應該係我講果單

有無現場手足補充

校巴司機話小朋友唔肯去醫院
然後司機車左個女first aid同小朋友去左first aid帶嘅地方
安全
小朋友係腳麻痺 安全！

推啊
搵車手

我都見到，但係唔知係咪嚟救佢宜家好擔心

係咪橙色嘅

搵車手

唔記得

車手

上左架藍色mini 有女急救同車 有叫司機送佢出市區先再決定入唔入醫院 向東涌方向走之後就唔知 等女急救update

係時候要搵車手

推上熱門搵車手

咁車手呢

我就係而家上左藍色校巴係公路塞左兩個鐘都未到四分一
司機同我講翻啱啱件事

有冇車手嘅野

最緊要手足無事

p

揾車

手足無事安全>搵車手
肯定咗無事先清算件車手

驚又沉post

司機無走到 佢有即刻落車幫手
個司機睇落去真係唔小心 因為手足真係幾突然行出去
之後 手足上咗架私家車走咗 同行好似有first-aid

撞個架唔係車佢走個架喎 校巴司機係之後停低幫手

我聽到bam一聲個時係對面過緊黎睇唔真邊架

但肯定唔係校巴司機撞

有無多d現場人補充

有冇人再知多啲

我講得唔夠仔細
手足唔係上咗撞佢嗰架車走 而係另一位

Hit and run
個司機全家出街俾popo扑爆頭

我肯定嘅係撞人果架車唔係校巴
架校巴係見有人比人撞渣過黎義載

唔係校巴司機撞
校巴司機係之後撞完再截架

手足嘅傷勢我唔太清楚
我知道佢被撞後仍有意識 無明顯傷勢

好啦
有無人知hitandrun個打靶啦到

共無HIT AND RUN
撞人司機係有落車幫手

驚佢內傷

無HIT AND RUN
撞人司機係有落車幫手

校巴司機：已經送左腳受傷嘅手足去女FA指引嘅地方
再有男FA黎揹手足去安全嘅地方

呢層唔清楚 我只係知佢上車後係往東涌方向 而同行係有first-aid

我印象當時佢對腳唔係好伸得直 但㩒落去骨到無話痛 應該無骨折 多謝手足有沙灘蓆做擔架抬腰

咁照咁多位巴打講個手足應該安全

撞人司機有留返係度幫手架

係咪有兩單？有另一位手足都係果啲位置比的士碌到隻腳
有冇人知咩情況？

總之手足係安全

push

即係撞飛咗個單位手足無事?

有冇人知

當時 有一部分手足係翔東路 往收費廣場
即係大嶼山公路 向山果面有條馬路仔
有人發現 收費廣場底既隧道好多狗
係翔東路繼續行係會撞正
所以係高速公路既手足 就橫過公路
呼籲對面翔東路既人 過返去

司機冇走到
受傷手足上左第二架車走

幫推

721
811
831

始終行一百咁樣 係幾危險

推 快啲搵佢出嚟

聽講手足係想開路但太突然

好似有人記低左車牌
唔知意外定點

點都好，立即聯絡『杏林覺醒』，點都要照 x-ray，個位手足放一萬個心，錢放面唔係問題，細數我比，大數眾籌

依家手足點？

Push 救人

差唔多
有first aid幫手
之後有冇送入醫院？
聽講係撞到腳

咁同我遠睇差唔多
應該無爆岡流血?(有錯請補充)
但係真係照照佢好
驚入面骨折唔知渣

pp

你係咪請緊同一單?
依單手足冇撞飛架

撞

咪沉

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

撞走囉 都飛飛地
好大聲呯一聲

姐係有兩單
一單手足被撞”飛” 近收費廣場
一單手足腳被的士碌過，近欣澳

頂呀希望有車cam拍到

冇睇錯的話嗰位手足當時被撞側身至倒地，非正面撞飛。
司機其後冇走到，有返黎睇咩事。
被撞手足尚有意識，冇昏迷。
其後被first aid 睇過後被抬上一架往東涌方向家長送往醫院，已知有手足陪上車。

應該係 的士嗰單好似話係9點幾 有無人fact check

的士果單大約8點9左右
有冇人知手足情況
當時應該清醒

😭

有無人知另一位受傷手足點

撞人以為冇事 我

推呀屌
唔好有事

屌

有無人知比的士撞手足點

我係比車撞個位手足既朋友
佢冇連登acc 我代佢回覆大家
佢話見到個呢個po 咁多人關心多謝各位
佢11點左右已經由義載載離開左東涌
而家有朋友陪緊佢係市區醫院睇急症照下睇下有冇事 不過應該冇乜大礙 大家可以放心

佢重話見到比人話佢小朋友笑左出黎

希望無事

小朋友 休息下啦

全民跳閘

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

真？
金水出post